2019年1月3日 【大師午間教路】恒指升到25500點做淡！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(4日)低開後中段挾上，無跟美股下跌，但他強調，此走勢「見慣見熟」，因港股今年開局首日已跌700點，「跌定落黎」，故反彈屬正常。

大師認為，挾倉之下大市或反彈至25,500點，但反覆尋底格局未變，故宜逢高做淡，續持淡倉。至於中美貿易代表下周談判，他認為結果難料。

屌你bin cfu c

cfu無錯，係市場扭曲

我覺得cfu 條船太大 大户睇住你做就贏

師傅等大家開完淡倉，升一千點，佢依家先上車

今日見師傅笑唔出

圖呢

睇youtube 一周輪證唔知咩 又沒話笑唔出既 不過心情好一般

自己睇啦 我係youtube skip住睇cfu 每張都沒笑過

Fake news

屌 笑撚死我

師父

師父 豪瀨一萬點嘅氣魄 返返黎喇

佢寫文d 氣勢有番2017年個種感覺 加油

??

\|/
逢高做淡 謹遵教悔

Pish

32000

?

夾死

點算